其實david哥係咪小小on9

次次都吹雞去lunch 但又無人知
十次活動十次都無收到文宣
咁你想點聚集d人
同埋次次都專登去比人罰$2000
十次都2萬啦

唔係吹雞冇人知，係因為知係佢吹雞，所以冇人去

佢有啲活動係有上日程表，一樣冇人去，佢自己好似都有個channel

次次搞都無人去 反而會影響士氣
好似以前鳩嗚團咁
有無人識佢叫佢停一停

拉
手足黎
欣賞佢

唔洗要家人
因為條柒頭有白卡唔會有事。。。
亦唔洗搵朋友。。。
因為個撚樣根本無朋友！！！！

雖然佢on9，但佢開始感動到人出返嚟

有啲擔心黑警今日拉左佢

已經拉左上警車
仲有個阿姐拉埋.........

我想話David 咁多日既努力，今日有人和應佢出嚟，仲大叫光復香港

唔可以睇小David 既默默耕耘

係感動嘅佢咁堅持！

收撚咗皮喇條白卡佬

我想起阿甘正傳，阿甘一個人喪跑，好似幾搞笑，但堅持不懈，終於感動到好多人，一起跑。其實，港人都係，香港係好細的地方，堅持一年幾，終於感動著好多國家好多人......

David哥

係
見佢真心on9所以屌唔落手
但係真係唔好盲撐佢

堅持了才有希望，你睇呢到成班人除左笑佢on9，無人幫佢諗點plan活動點改善，仲屌佢送頭

david係真心傻

完全唔知有活動

但佢講野有條有理喎 白卡？

唔好理佢on唔on9
淨係嗰份堅持同付出
呢個post所有人包括我
都自愧不如

我諗佢應該有少少妥瑞症，所以先成日周身un
同埋佢仲細有時做野無咁得體，
但感激佢咁堅持嘅，係有感動嘅！

錯既路都要堅持？

雖然佢被拉咗，但都好過我哋坐係屋企

師兄聽開咩人講野，自問要求唔高，但聽親哩條David 講野都唔知佢up 乜鳩，唔好話有條理，基本表達能力都有問題

覺得佢寧願坐監都唔會交罰款

每次都有出
單拖 唔怕黑警濫暴 都照出
佢真係好愛香港